英國名嘴直言：C.朗更配足球先生 美斯不敢離西甲

倆英國名嘴因為美斯C.朗拿度吵起來了

美斯（L.Messi）奪得2019世界足球先生，也超越了C.朗拿度（C.Ronaldo）5次獲得該獎的數目，獨享這一紀錄。然而，美斯的獲獎和C.朗拿度的落選，卻讓兩位英國名嘴大吵了起來。

在美斯獲獎後，英國名嘴、剛剛完成C.朗拿度專訪的皮爾斯-摩根（Piers Morgan）發聲，聲援C.朗拿度：「2019年，有一名球員拿到了2項國內賽事冠軍和1項國家隊冠軍，他成為第一位歐聯100勝球員+歐聯125球球員，他是現役第一位攻入700粒入球+第一位拿到英超、西甲、意甲冠軍的球員。另外，這名球員可不是剛拿到世界足球先生的美斯。」

摩根的發聲很快遭到英格蘭名宿連尼加的反駁，這位資深美斯fans稱：「你去做點其他事情吧，別研究足球了。村落是一個非凡的球員，但是美斯今年的數據更強。他的表現是另一個水準的。他今年也贏得了兩個冠軍。別因為你剛採訪了C.朗拿度，就說他更好。」

隨後摩根回擊連尼加（G.Lineker）：「C.朗拿度贏得的是世界上最難拿到的3項聯賽冠軍頭銜，他還帶領葡萄牙贏得了歐國盃。美斯只拿過西甲冠軍，也從沒拿到過國家隊大賽冠軍。你還是繼續抱怨英國脫歐去吧。」

連尼加反駁：「這個獎項是頒給世界最佳球員的。難道你覺得對一傢俱樂部的忠誠會給球員扣分？荒謬。」

摩根再回擊：「哦，是嗎，原來還能談忠誠。你對你效力過的5傢俱樂部中的哪一個最忠誠？」

連尼加：「這可不是在討論我。你也可以用同樣的問題去問問C.朗拿度。但是你可不能用美斯一直忠於一傢俱樂部的事去質疑C.朗拿度啊。」

收皮啦 西甲>all
全球最高級別聯賽 我買now都剩係睇西甲 其他咩英超意甲歐聯根本唔入流
國家隊呢d玩泥沙更加唔駛提

好簡單 點解阿根廷踢到pat屎咁

隊友廢囉on9

葡萄牙國腳勁咁多
好似係

提子有B Sliva , 阿根廷有無啊

所以你想話美斯真係要靠隊友?

所以美斯要靠隊友

C 朗D隊友仲廢

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

世界上最難拿到的3項聯賽冠軍頭銜
曼聯 英國最多頂級聯賽冠軍
祖雲 法國最多頂級聯賽冠軍
皇馬 西班牙最多頂級聯賽冠軍

祖記連法甲都贏撚埋

法甲

連尼加反駁：「這個獎項是頒給世界最佳球員的。難道你覺得對一傢俱樂部的忠誠會給球員扣分？荒謬。」

摩根再回擊：「哦，是嗎，原來還能談忠誠。你對你效力過的5傢俱樂部中的哪一個最忠誠？」

連尼加：「這可不是在討論我。你也可以用同樣的問題去問問C.朗拿度。但是你可不能用美斯一直忠於一傢俱樂部的事去質疑C.朗拿度啊。」

Sor 預告定下一站PSG

唔入流既隊不屑去贏
美斯只要想贏就無人阻到

足球就係團隊game 靠隊友有咩問題 你一場當你神發揮帽子戲法都係入3球 後防同你輸4球你可以點？ 阿記咪就係咁 aubameyang lacazette pepe幾撚勁都好有個mustafi累全家

夠膽講亞軍庭啲隊友廢係咪呢一兩年先開始睇波

咁葡萄牙啲人好勁？定葡萄牙啲對手廢？

如果唔係上年咁on9比摩迪 今年洗咩嘈到咁

小花FAN好撚心就咪出聲啦
自己問心 今年小花值得拎咩

葡萄牙中場後場好過阿根廷少少啦 B斯華真心勁 近排又有新c朗 阿根廷啲人麻麻 戴巴拿發揮又唔穩定 教練又廢
不過我美斯粉都覺得美斯國際賽真係好廢差少少攞世盃都係咁話

摩根的發聲很快遭到英格蘭名宿連尼加的反駁，這位資深美斯fans稱：「你去做點其他事情吧，別研究足球了。村落是一個非凡的球員，但是美斯今年的數據更強。